是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我係餓撚
我入咗

本餓撚唔想食

羊b昨晚有無事。。

冇 我瞓咗 果個位唔經我屋企 我連果個位有連儂牆都唔知

伯母好啲冇

好啲，食到稀嘅白粥
多謝羊B關心